過多十年就係警察對解放軍

催淚彈大戰人地嘅實彈啦

當香港變中國香港
班所謂警察 真係笑話
上面班人養自己友都唔會養差佬